得Big4 d人先會話自己慘

得你ot咩 有咁多錢人工仲想點

有幾多錢呀…

三皮仲覺少？你以為香港個個5皮咩

有人工出就唔可以慘 香港人

幾皮野仲嘈
唔辛苦就唔會咁高人工啦
想唔慘咪去就萬幾蚊既工

講到做big4唔駛讀書咁
人地要考牌同埋好多有degree架
一二萬蚊邊算高

ON撚柒鳩

樓主不停吹奏big 4做乜

Big4, audit既人工係好低，依家諗返轉頭簡直係上錯賊船

咁搏chartered係咁啦

話咩好辛苦既果班BIG 4 人
根本就係吹假風
減少人入行
減少競爭者

咪就係

做 corp fin 都可以簽到

專業唔值錢

專業犯檻

簽到 不過無撚用之嘛

如果公司做開Sponsor/Placing agent 簽都會無撚用

其實BIG4 D人計埋OT時間，時薪平均有無200?
如果有，其實都唔錯。

200x15x20 m都有既

30000叫多